班狗要清場喇

短時間內&講明會用武力
大家小心
Be water
Source 有線

推
大家小心

推

Be water!

push

Push

推要安全

push, 大家要小心

Be water 唔好死守

大家小心呀，見唔對路要一齊閃

小心

走啦
利申 真係唔係鬼啊 擔心你地咋

走啦 求吓你地

Be water

小心d啊

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，屌嗰啲當然90%都係五毛，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，呢個就係拉籠一派打一派，群眾鬥群眾，要你自相殘殺，孤立主要敵人，民初時期國民政府分裂就係共匪搞出嚟，共匪玩咗咁多年分化，普羅大眾應該要熟悉呢一點，大家都係擁抱自由民主嘅價值，呢個要保持清醒，同伴之間要互相尊重，唔好咁易上五毛當

可唔可以今日大家都安全回家？please